下午6時半投票率30.91% 新東選區低於2016補選 少逾1.6萬人

立法會補選投票正在舉行。截至下午6時30分，地方選區投票率30.91%，其中新界東選區投票率29.43% ，低於2016年新界東補選同時期的32.75%，投票人數少逾1.6萬人。

地方選區／選民人數／累積投票人數／累積投票率（%）

────────────────────────

香港島／623,273／198,679／31.88%

九龍西／489,451／159,880／32.67%

新界東／988,986／291,021／29.43%

────────────────────────

總數／2,101,710／649,580／30.91%

功能界別／選民人數／累積投票人數／累積投票率（%）

────────────────────────

建築、測量、／7,619／3,954／51.90%

都市規劃

及園境界